﻿Инструкция по работе с ветками фич в проекте БД:

1. В этом каталоге создаем подкаталог с назваием фичи
   (за основу можно брать название ветки в репозитории)
2. Структуру каталога копируем из __Versions\_default_structure 
   (в студии)
3. Прописываем генерацию SQL-скрипта фичи в DatabaseBuildConfig.xml
   (по аналогии со скриптами версий)
4. Прописываем развертывание данного скрипта в Configuration\Deployment\Database\Run.bat
   (по аналогии с MRR Common)